[負能量]好撚緊張呀 考oral喇

屌你老母就殺到黎喇
死啦 仆街啦

考oral仆硬街喇

我讀基中唔太大壓力

你要咁諗
明知仆硬街
不如疊埋心水當oral一場9up show

巴打加油
捱一捱就過去架啦

加油呀巴打
同自己講
驚又係咁考，唔驚又係咁考
咁驚黎做乜??
得一次機會，硬住頭皮上啦

我當年覺得考完oral呢世人應該再冇野好驚

當年諗住唔去 最後都係去咗鳩up

我屌你老母 咪同我同場呀

只係上黎發下顛

dse雞？

都係

加油
入去大殺四方啦

大家咁話

好撚驚

屌你老母聽日考啊

好驚遇到古文題啊

唔好比我遇到唔講野既人

我可以戒丁一年啊

幫下手啦

tsuitsui 請賜我力量